【БАТЭ Барысаў】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

真主偉大?

up乜鳩牙

食俄仔呀

屌你老母開咁耐，殘廢架？

基士文離開南華之後去左巴迪
仲有希比

新阿留名
聽講呢度唔king 波的，是嗎?

今晚幾點

專講食IPAD

0100

不過都唔睇了

尾市急跌

屌奶星 早知開閪人睇西波

挽留閪仔域

留佢係到比人撚，咁毒

吊你地個個撚域子
得ME真心玩留

雲加

廢鋒

巴打車

串王OG

又jer，傾波啦屌你

我唔想再比風紀捉

又陰d陰d串人風紀
好賤

乜水係風紀
做乜唔直接開名

CD ROM=風紀

ok

閪仔域可以走得去邊

Marco Reus is postponing his comeback from January to March in order to fully heal ahead of the World Cup in 2018 according to @BILD_Sport.

掛靴啦

topic not good

跛腳狗

垃圾跛腳狗

用錯Ac....

巧不安

域子返黎啦

Reported

入得來都預左俾OG 呢D人生然家撚

外面風大雨大

回家吧

都唔夠呢度危險啦

羅賓...垃圾.jpg

阿post廝裂 得益既只有利犬 車犬

呢到有你就已經好撚危險啦

唔好再玩了 域域回來吧

乜撚野

域子返嚟大細(中位數3個月)
大1.75
細2.05

3日就返黎啦

細＝3個月內返黎？我allin成副身家（＄50）買細

就黎有新一集

我買10000，你賠唔賠得起

OG ：早幾年見過xx 仲係一個xxxxxx

老屈

帝京 你落電梯個時親囗講架

路狗勁小器，咁都仲記得

[說好的9衝呢]梅窩居屋乏人問津

男神講d野我每句都記得

中環碼頭果邊返工既咪買得過，有船又唔洗怕廢鐵壞車／巴士塞車，但係得中環返工既都唔洗住居屋

唔巧得罪阿po肥閪

果度落船仲要行成十幾廿分鐘
冇遮冇掩
搵撚住咩

風紀好波

Yes 我肥矮毒

域子有同路人 返來吧

不過果度配套係比想像中好既
附近日用品超市街市圖書館乜都有齊
只係遠到仆街

養老就ok

未更新 你地又post域子牙？

yes 返工就不了
btw，個po 入面個個連登仔都話狗衝

睇吾到牙 吊你-3-"

外國興呢d社區

更新啦

藥能誌

如果要你揀個女朋友/sp
腰腿波蘿（普通樣）大家會點排次序
我覺得 蘿>波>腰>腿

女朋友定sp

夏天到了
D鬼妹tutor著哂短裙短褲隻腳好正

淫

山狗老豆死全家！！！

一定係波先
唔鐘意apple ipad

Both 總之肯同你扑野

50路

如果大波冇腰 我又唔係好岩
波有c cup已經夠我玩了-3-

有種預感今晚禾仔基佬韋舒亞正選

Sor 吾記得左你中意iPad |·

腿

牛奶

Ipad都接受到？

收爹啦，好地地一個波po 就係被你呢D MK污染曬

你岩岩先king樓

岩岩俾弱智表弟搶左電腦

OK

香港揾個唔係都好難

鄭松泰正仆街
係咁串鳩域子

下
其實好多大波

而家D後生大波左好多

呢個真

80尾90頭真係多IPAD
而家D90尾同00後大波左好多

我條女冇波冇籮，得腰同眼

同我咁上下年齡就多ipad大幾年/細幾年已經好多大波妹

95 96嗰堆大部分都冇

Twins 害人不淺

A cup?
以前有個ex 34b 覺得都夠玩，

鄭秀文食撚屎

講還講.....

你50歲都食得落啦
B係好野黎啦

=.=....

鄭秀文

Yes

笑到收唔到聲

你想唔想要逃兵Lin

禾果個都係冇波
不過樣腰腿pat

巧牙

Ok, capped 以後jer你

597000876/videos/10153972260595877/
係fb ga

有錢重要過哂果幾樣啦

不嬲樣同走肥兩樣最緊要

聖誕咩交通工具都無

利記強烈反對wo
話27號又要踢雞湯

唔關事

域總=謝文武
羅東=陸國榮

講錯 係雞湯都要推後一日

Depending on kick-off time, and depleted public transport links, the majority of travelling Liverpool supporters would not get home until the early hours of Christmas morning.

是但啦，橫掂都豬

歐霸有無水

All in 我廠

Play 9 me
Christmas eve 家變

平安夜踢 岩呢到D偽毒阿迷
撚波打返炮 開心
輸波打返炮 發洩

做咩家變

人人好巧u 同路狗咁多女咩

條女係 die hard 猁

讓一球

岩啦

有無為左100分嘈

贏輸都著住波衫屌佢

打莊機咁chok爆你發洩

馬會好多人

收到風禾子入3球大炒

Lunch 買左了

我禾信心十足

六合彩買左
諗住入500蚊

Pps/ebankkng la

佢係咁 J
而家比我笑返轉頭
Wengerhoball

買左其他然了

無較轉賬 死得仲快
馬會過銀行得提款無存款

入就一定入
睇下入幾粒姐

唔比你屌果陣唔方笑番你轉頭

驚西咩，場場gun 路清買邊有得輸

如果阿狗 christmas eve 大炒猁會唔會直接走人

出6c 信告佢個西

不了

跟路狗買個個月起馬贏成皮

馬會戶口網上可以即刻入返銀行

有較馬會過銀行
無較銀行過馬會

個topic做乜9

頭場-1 9.5b

Jose Mourinho says Romelu Lukaku has "amazing numbers", but they are "only possible with a good team" skysports.tv/as7uXk

不射男

Hleb: "Arsenal could do what Manchester United did. They should be aiming to win every competition, which they are capable of doing."

Hleb: "I am a neutral for this game. Arsenal are truly in my heart and BATE Borisov is where I began to develop for the youth teams."

Hleb: "The BATE players will want to play well. People here are very excited for the game, it’s all that everyone is talking about."

Hleb: "I think half the stadium will be Belarusian Arsenal fans. So many people here love the club. Everybody wants to see this game."

Hleb: "I can’t say that Alexandre Lacazette is a ‘fantastic’ signing. I am a fan of Giroud and I don’t think Lacazette is better than him."

Hleb on Alexis: "Why not stay at Arsenal? It’s a great club with huge tradition, great fans and Wenger. They can achieve things. Why leave?"

BREAKING: Bayern Munich are having a crisis meeting right now. Carlo Ancelotti could be fired today. (Source: @JanAageFjortoft)

📽️ "I learned the hard way"

Arsenal's Iwobi speaks exclusively to @JamesOlley at the @EASPORTSFIFA #FIFA18UKLaunch

Sky requested Arsenal v liverpool move to Sunday 4pm Xmas eve but police at moment have refused - in discussions

拜仁俾安蛇教到

Christian Heidel (Schalke Director of Sport) on allowing Sead Kolasinac to leave: "An extension with Seo was not economically justifiable."

topic 咩2c...

佢好後悔離隊

【體育】大家還記得希比嗎？這名曾效力阿仙奴的白俄羅斯國腳，提議舊東家學習曼聯，以歐霸盃冠軍身份進軍來季的歐聯。

阿仙奴在周四歐霸盃將作客巴迪，36歲暫未有班落的中場希比（Alexander Hleb）在兩家球會都踢過，今戰對他可說是感受甚深。他說：「我在這場比賽是中立的，阿仙奴永遠在我心中，而巴迪則是我成長的球隊，我就在那裡被史特加看中。」

今季首次征戰歐霸盃，這個要征戰多場的盃賽，令阿仙奴領隊雲加陷入兩難局面，因為奪冠可以獲得下季歐聯參賽資格，但同時會影響在英超的成績。希比語重心長表示：「阿仙奴可以複製曼聯做過的事，歐霸盃提供了另一個殺入歐聯的機會，要是有這個機會，就應該爭取。」

雖然巴迪的實力遠不及阿仙奴，但希比認為今場兵工廠未必穩勝：「巴迪主場氣氛盛大，我知道雲加今場定會給予小將機會，有誰知道會發生甚麼事？或者小將會未能適應作客的氣氛。」

體育】英超賽程出現十常八九，據悉負責直播賽事的天空體育有意把利物浦對阿仙奴的比賽改期至平安夜舉行，不過紅軍一方堅決反對。

電視台對上一次於平安夜直播英超賽事，已經是1995年的時候，天空體育事隔22年再希望安排平安夜直播重頭戲，即利物浦作客阿仙奴，遭到客軍陣營猛烈反對。據悉，紅軍領隊高普（Jurgen Klopp）考慮到賽事延期，會令原定12月26日對史雲斯的主場賽事，同樣需要延期1天，打亂了他的部署，於是提出反對。

其實利物浦過去僅於平安夜踢過2場比賽，分別是1955年對侯城，以及1966年對車路士。除了利物浦官方反對外，其球迷團體Spirit of Shankly同樣反對賽事延期，他們發聲明指：「我們希望兩間球會、警方、電視公司和英超賽會能夠按常理辦事，因為改期至平安夜舉行，對工作人員及球迷都會產生極大的影響。」

聲明又補充：「例如球迷需要在聖誕節早上回家的問題；我們正在聯絡負責單位，向他們明確表示球迷於那個時候離開倫敦是完全不能接受。今次的安排就像8月份的賽程，絲毫沒有考慮過球迷會跟隨球隊作客觀戰一樣。」

雲加好波

反雲萬碎

大敗一場同埋德甲冇榜首就炒
冇d人情味

Come ar la diu
Wenger out

安柒碌炒鳩我地咁多次
食屎啦佢

安76同爺爺咪差唔多 更衣室ok 戰術唔ok

5-1
5-1
5-1
好似三場都係呢隻大細眼肥閪炒鳩我廠

15:3

起馬大炒垃圾老坑先

佢喺皇馬嗰時好似唔錯?
係唔輪換姐
卻奧斯一季踢足50場

今晚個陣
O13
M20 m4 h16
Willock w10 e35 amn
W14 nelson
G12
有冇人知d2同jeff有冇隨隊 想d2>willock

D2 jeff都有

但阿狗唔係班霸..

依家又想落黎歐霸撚我廠

我廠大把錢，唔用之嘛

係未用姐

你講乜春呀

安76回哂塘 占士真契

m18打左中堅已經救世一場
雲加

Mertesacker: "We see a lot of young players, they have a good future, that's my opinion, but you need to develop them in a lot of areas."

Mertesacker: "To train & travel with us, it's the big time for such a young group, but it's now up to them to resist pressure situations."

儲到2000m 先用

隊隊都覺得沒有阿仙奴的歐聯
今本不值一拎
全部勁旅落晒歐霸挑戰雲加

Photo: The former Arsenal midfielder pictured in this season’s Gunners kit.

爺爺都話歐聯分組無吸引力

去錯疤

直接拎r 霸打r 聯冠軍

希比

有無手足同我king 下波

唉佢都好後悔

喊左

F4 忠勇的路斯基三四十了

想當年中場4子又熱血又好睇

有時搭地鐵，拎個電話睇下新聞姐，d 細波妹ipad即刻搵野遮住心口 都無野睇

法明尼算唔算最成功

樣子問題
如果係og 同mk 子就直接除衫屌了

琴晚睇巴黎法國阿記真係走寶
Mbappe勁到....

成功在那？

Cesc

走咩寶，人地都唔肯黎

無去A米就係

爺爺想買牙，人地刀唔黎......

Probably, the lure of Barcelona was simply too much, as it has been for many players. But what should have been a dream move got off to an unfortunate start from which Hleb never fully recovered. He was impressing in pre-season, until an injury early into the domestic season sidelined him. While he was absent, new manager Pep Guardiola found a winning formula that enabled Barcelona to go on and win a historic treble.

Despite the club's success, Hleb was disillusioned by his lack of opportunities as he played a bit-part role in Barça's triumphs that season. With brutal honesty, however, he now adopts a different outlook on the situation.
“Of course I wanted to play every game,” he reflects. “Guardiola tried to speak to me about the lack of chances I was getting, saying that there were so many talented players and that he was trying to give everyone an opportunity. At the time, I had problems in my private life, which affected me badly. I didn't want to listen to him.
“He tried to give me advice on how to integrate, suggesting I should take Spanish lessons so I could properly communicate with the team. At the time, I thought he was the problem and couldn't see it from a different point of view. But now I can say that it was me. I was the problem. If I'd done everything Guardiola asked of me, I would have played more and enjoyed my time at the club.”

平安到達福岡

純FF

咪係

阿狗成日慳果少少

全部人唔走阿狗稱霸歐洲了

玩得開心d

出唔到咁高價可以點

如果享利唔會老

佢17歲果陣肯黎但係好似因為經理人俑金講唔岩數

做老細黎講算係lo

白手起家生意唔錯

Topic

快啲買起阿狗

咁又要講返當年伊巴.....

dls

伊巴果陣有亨利柏金點比正選佢

非洲首富快d 買阿狗

險簽陣又多個麥包皮

非洲佬不了

今日股票all red, 橙

岩岩搭火車一坐底隔離個女人就即刻側身坐

仲執緊唔少啦

FIFA

你更係又睇j 圖la

即炒老野，爽

險冠

趁下次反彈賣埋d垃圾套現算

DLLM 買唔撚到呀

非洲佬無個好人

電話都未拎出黎就拎側面，我太樣衰太毒

一早叫你take profit 貪字得個貧

法國佬都係

Several Bayern Munich players are already assuming now that Carlo Ancelotti will be sacked today. (Source: KICKER)

take jor la, 仲有d垃圾係手牙，無價無市

我屌哂你地老母潛左水都jer

秋天響起燒烤的訊號

完全冇成交果d 你都買

怕醜唔敢望你

利迷手足咁快後悔簽張仔

Bate have lost just one of their 12 home games in all European competition (vs Barcelona) and are unbeaten in their last seven (W3 D4). #afc

RIP

又要推返個post上黎binc

如果我有u 3成貢靚仔就好了

系，燒炭吧

頭先按錯佐入利吹水po

炮縮搞事狗來

又想引我互含 風紀我要舉報迷普互含

40m買張狗都唔買中堅

風紀會摘禾名架

要新謝拉特定要新希比亞呀

會牙，之後一次過屌哂咁多位犯規既阿狗

sor, 頭髮過佐耳仔

邊個係風紀

走咩寶 憑咩要人地揀你吖
上年幻幻咁買返黎又咪比人屌

著左喇叭褲

ME

Big boss is watching you

佢邊敢黎同glo 爭正選

呢樣真

有矛攬風紀帶牙

點知拿卡爭贏佐

人人都可以係

禾已經摘曬你地名，依家出公海批鬥

Je suis 風紀

個個都屌得，係你唔得

which

豹叔做埋愛回家

講得好

好波

聰明

之前j 射術好

射精技術？

Arsenal will play in their blue away kit during this evening's Europa League game against BATE Borisov.

之前j 好勤力

有冇人攞出去公海bin

推返環保post咪得

拿子條撚屌成日撩人出公海玩

邊個牙

Laurent Koscielny, Olivier Giroud and Alex Lacazette have been included in France's squad for their upcoming World Cup qualifying games.

一味屌張伯倫啲人都On9

有條友仲話要做波比張狗射 快撚d做添啊，6年入9球咁撚多，做完比佢仲得了？

基奧特好撚勁

拿卡呢d咪醒水 想踢法包黎阿就得

我真係恭喜你

係我基指導下就入到國家隊

係雲加

快撚d 射走晒d 波

希望過理今晚就唔再on99

你而家話邊個ON9牙

阿狗同獌狗都bin緊c

你囉，死祖狗入牙犬post托牙

基佬
差一球先100

基一百

安76

安76下季教阿 有冇機會？

得啖笑

好串

又申鳩d 新手足 唔怪得d 人開po 屌

請76啦

好驚拜仁會搶走雲加

手足諗多佐

次次76走得唔岩時機

Sor9ry

我覺得佢成日想留返係主場先入

上場對西布朗有機會佢都唔入啦

咁快手

巴黎全力攻琴晚真係會456

快啦
同拜狗交換領隊
得好想知雲加去呢d波可以教到幾耐

點解爺爺年年十六強出局 再俾拜炒十比二都未俾人炒嘅

拜仁雲迪奧拿

起球場牙清

雲加教拜就炒阿20比4啦

雲加教班霸應該好勁

六合彩

戰術廢
對強隊戰績差

有冇諗過係阿狗班人廢

d 隊友廢，無鬥心
阿仙奴唔配有雲加

豹叔中肯

中得2個字

我中1個字

On9
Top six 對強隊戰績最差

FIFA d 慶祝動作幾多喎

好小器

兩注一隻字都冇

兩個字

嘉倩bb 好正

Alex Iwobi on if Arsenal players watch ArsenalFanTV: "It would be a lie to say, 'No, they haven't watched it'." #afc

Iwobi on ArsenalFanTV: "Fans have the right to voice their opinion whether positive or negative, they are the lifeblood of the club." #afc

Iwobi: "As a football player, you should learn how to deal with negative comments. Our focus is to play & do well for the club." #afc

有得見好見啦....

垃圾channel

禾b好波

人地輸3球就炒教練，老野輸10:2都穩如泰山

當阿仙奴冇得踢歐聯
拜仁先出事

落黎歐霸狙擊我雲

唔算出事既
照計次名出線唔係問題

邊個會教拜狗

雲加!

雲高爾未有工開

g持 我雲sir值得一個r聯冠軍！

阿仙奴在禁錮雲加!

好少真樣

雲加太愛阿仙奴

達哥

美圖秀秀

快

係咁屌

好廢

達哥買人同雲加差唔多

臭手到

今晚有波睇

雲匪out，安daddy in

Thx

拜狗真係好垃圾，輸場3：0就炒人
我廠輸10：2，8：2，一大堆4：0都未炒人啦

好撚小氣

冇包容既心

我雲輸波刀照續約

真係好想雲加去拜狗教下佢地咩叫失敗
你連失敗個失字都未識寫啦死拜狗
仲要學人炒人

Carlo Ancelotti has left Bayern Munich after just over a year in charge

然後安76黎阿
大家都一套野玩咁奈

Alexis walking his dogs on instagram live at the moment, surely not in the slums of Belarus???

Inter Milan's president Erick Thohir has confirmed an interest in signing Mesut Ozil during the upcoming January transfer window.

Erick Thohir: "He (Ozil) is definitely one of those players we are looking at."

今晚手足點睇阿

睇你黠睇

幾時出文

又有牛奶

留意到無山狗

真U23 team

仲要踢攻中
睇半場先訓

大波治連後備都無份
成日ff大波治踢後備個班可以死心了

不過又出細梅
唔通想揸乾佢

NELSON

最近先操返
可能下場歐霸出掛

人唔係佢買理撚得佢

雲加想玩謝牙叔

希望基佬入第100球

一陣個陣就知唔想贏

果班後備
不過有得睇羅馬尼亞仔

踢死細梅

Feel到我nel會有好發揮

呢個陣真係raw撚到

Subs: Macey, Akpom, Nketiah, DaSilva, McGuane, Dragomir, Gilmour.

落後或者傷就無救了

禾牛

dragomir

vlad good

成班預備組老野係咪睇得自己班波太高？
起瑪帶兩，三件一隊擺後備啦

NEW RAMSEY

沒有Ozil 拿卡 山齊士

歐霸杯狗也不屌
俾後備操下咪幾好

better than jack

怕死。準備強陣對伯禮頓

on9

個陣就知唔想贏

贏唔到即係班後備俾人吹大哂

McGuane

btw 張伯斯呢

傷佐屎忽

屌 咪出細梅啦
on99

點解iwobi後備都冇？

拿卡錫迪買翻黎坐？ 擺後備都好丫

又出nelson打rwb

Wenger on Vlad Dragomir: "A Romanian boy, he was with us for a few years, he’s a No 10, Wilshere-style, left-footed, a creative player."

Wenger on Marcus McGuane: "(He) is a defensive midfielder, and overall he can play as a wing-back or even a centre back in training."

Wenger: "Josh Dasilva is a left wing-back or a left-centre back. Charlie Gilmour is a defender or central midfielder."

有傷

who

羅馬尼亞仔FM入面幾勁

唔係又玩改造下話
nelson打禾仔個位就差唔多

牙叔好慘，雲加亂咁擺佢

🗣️ The boss on his side for #BATEvAFC...

"Only one or two young players will start - we’ll have an experienced team tomorrow"

Joe Willock (69) will be wearing the highest squad number of any player ever to start a game for Arsenal. #afc

69

佢自己簽約果陣要出場時間嘛
而家咪比足佢囉
不過無得打佢想打既位姐

The age of each member on Arsenal's bench:

Macey: 23
Akpom: 21
Dragomir: 18
Dasilva: 18
McGuane: 18
Gilmour: 18
Nketiah: 18

個後備陣容好撚癲

有無link?

堅係無人
Koscielny Monreal兩條老野要抖
Chambers傷
U23 Sheaf同Bielik都傷

又要睇班u23啲西波

防中 上場U23入兩粒

Arsene Wenger on Ainsley Maitland-Niles: "He has exceptional pace, a capacity to steal the ball from people without making fouls."

Wenger: "He has to improve a little bit on the concentration front, that's where the demands of top level don't tolerate any lapses."

唔係仲有個P字頭既後防咩

咁禾仔打佢個位

起碼搭9先開始啦

New Pogba

到時零防守

我用黎做奧燒後備

求其包剪揼搵7條友過去做後備

成班咁撚難讀

一來一回返黎都無力踢啦

佢絕對升得到做臭燒後備
FM打兩年佢已經可以打英超有凸
打SS位可以雙雙添

@afcstuff

Arsenal have announced pre-tax profit of £44.6m in their latest figures. Revenue at the club has exceeded £400m for the first time. #afc

新新牛奶仔

加埋0 進攻， 聽日有排king ball

買黎打英超呀
歐霸入到四強你慌老野唔會主力盡出咩
大前題,入到再講

立即屌你老母

Arsenal FC

This guy makes his first senior start tonight

All the best, @Joewillock 👊

#BATEvAFC

雲加同高層攬住d錢一齊死算啦

成日鳩射
不過有時又俾佢射得入個下好野

叫toral返埋黎

醒醒定定唔該

點解個個都整個iwobi 頭

老野心理戰好勁
之前話強陣

唔用zelalem
係咪失敗左?

又跛撚左啦

10「兵」避戰？雲加：正選只用2小將

49710/03/10 08:36

「我在早前說過，我會派出一支富經驗的球隊，...

now體育網站﹣

Wilshere Crowley Toral Dragomir
四兄弟

重傷
同埋好似完埋約

好屎

廢唔過比歷掛

體格唔岩踢英超
當年既新法比

學下我曼上年認真霸氣盃 半力英超

黑人興呢d

雲加講到個Marcus McGuane全能咁
防中 翼衛 中堅都踢到

呢個陣有d唔想睇

唔睇了 吹多陣訓教

有牛同nelson一定睇

你地一齊訓啦 唔送

有後備睇又唔睇
平時冇得出又吹到天下無敵

迷雲：使得錢多就代表有雄心？

一早賣走山狗入利馬=有雄心

其實出細梅做咩，又話留力打英超

呢班假阿黎
我呢度3點聽日返8都睇

Yes, 我04球迷黎

nelson應該踢140k果個位
踢RWB成場係度做博腳鳩下鳩下

Lemar

無人用了
唔通真係搵阿叔打咩

雲加最勁個範先係用堆垃圾爭個前四番黎
留名睇今年歐霸行到幾遠

如果用幻幻都爭到入四強...
啵

無人點解唔打返4231
老野死都要3421

16強

真心難d
歐聯個班落到黎
Reserve team 點夠揪

4231搵阿叔打閘又唔係好掂當

我地先至係真嘅未來隊

堆後備 出齊毛未

多仔個組三隊揀一隊落黎都夠打死阿狗

星期四牙

求lin

羅馬 飛燕諾 多毛毛 摩納哥
呢幾隊用正選隊都係55波

慣咗就唔好轉嚟轉去
唔通練波一日3412 一日4231咩

居然仲有55波 啵

飛燕諾一般般啦

唔好玩啦 荷蘭野 6分穩陣

又係0245開波？

而家隊飛燕諾其實都真係廢野黎
半力都應該55波
反而多蒙特果啲出主力都未必夠打
羅馬都仲叫做有價講下

禾仔加韋仔打前面...咩料, 雲膠想專心聯賽

我豬100球

多毛毛真係64波 好難講

巴打你條link係點用㗎 全部越南文嚟睇唔明

有冇sopcast link

成版無人組數字係sop？？？

唔見有喎

本土真核

睇住先
sopcast未有住

真阿要睇

有冇sop 唔想睇flash link 超lag

Now唔撚播？

粉黑

牛奶入波.

會唔會衝去攬雲爺爺???

sop://

NOW 633 有LIVE

冇一條BT SPORTS LINK係掂

睇緊企鵝

岩岩開始睇足球
理解唔到英國球迷點解可以癲到飛去白俄羅斯睇場唔太重要嘅比賽

633

問域子

acestream://6f1071b3a848103d01ed8abb8b3d3354f1e23720

唔出大波治

而家出班幼幼擺後備會唔會激發起對手鬥志要炒鳩阿狗

阿狗咪算少野囉
早幾個禮拜啲科隆球迷仲多人過主場

呢個先岩

巴打條sop load得60% 隨時死

牙叔要打左閘

我睇緊flash 都順
sopcast歐霸暫時搵到呢個台
我再睇下有無其他

今場d鏡頭

同港超一樣咁

Nelson

今場對手真係偏弱
班幼幼暫時都猜住黎踢

白俄羅斯野 我地出青年軍練下IsOK啦 今場用來分真阿定假阿

ospina 派膠未

未有波接

牛奶踢咁前既

佢踢燒果個位梗係前少少

Dragomir打咩位

幻幻好多黑腸

攻中 輔鋒

其實得3個幼幼啫

超級西波格

分組賽姐
到淘汰賽就會睇到係咪想拎呢個盃

中柱

D彈彈波

不嬲都西

willock都打得比較輕鬆
暫時佢都無乜受到壓力

彈彈波

牛奶真係好勁
我禾就差啲運

邊個？

想贏都唔係搵班正選較飛啦
白俄幾個鐘機程，返到黎腳都軟
唔夠幾日又要打英超
依家有力用到二隊咪好囉

禾子

禾

奶

差D

屌 差d

我子真係

出奶先有彈彈波睇

禾仔

無山狗真係會有彈彈波架

我子

有太子就有彈彈波睇

禾子1-0

walcott

Goall walcott

你哋幾多分鐘

屌你NELSON

太子

9分半

你地咁快
我而家先8分半

9:30 now 633

我8分半

屌我lag咗

我個acestream 好似慢好多

你地講果d 全部未睇到

我禾
牛奶同基佬啲彈彈波真係好好J

奶好波

goal

原來牛奶助攻

咁撚快既你地

禾仔牛奶

hehe足球

禾子仲有存在價值嫁！

我禾又贏

我禾

好爽快d波

牛幼

我而家先9分半

雲膠

我子上左身

巴迪比想像中廢

第一頭咁都唔入

奶禾

依隊仲有阿味過正選

托柒

太子頂殺卡啦屌！

奶勁撚到on9
滾動

禾子第一下頂

基奶禾既彈彈波

淨係基牛禾已經夠進級了

見到arsenalfantv robbie

牛奶同基佬互彈🤤

有豬腦， 有彈彈波

奶仔最尾一腳d 決定好過ramsey 好多

呢球夠J十世

彈彈波係幾好睇

雲爺爺

計唔計助攻？

想問有無link?

禾3射3中龍一入球

英人

死曬sopcast。睇緊都斷左。

我牛唔洗10分就1ASS1key pass

計既

基奧特呢啲波真係靚 配住牛奶

嗰下加速仲喺度 好滾動

有彈彈波睇係爽啲

住烏入第一百波未

NELSON 真係好正

右邊Nelson好波

彈完之後禾子唔拎比人標走左

三個好鬼夾

山狗躝未?

爽到爆

雲加又贏

正選冇彈彈波睇

係有太子基佬

點解係我禾開罰球

有韋太子，仲需要燒嗎?
不了

禾子開罰球......

好似唔計牛奶assist

阿記最鐘意呢三個

識內彎急勁，係爭在入唔到

我子啲罰波得啖笑

禾狗真係好撚戇鳩

上場gibbs啲死球都斬得好過禾

我禾又做返自己

唔係正選無
收起山狗實有得睇

山狗hold住個波都睇到冇矖mood

呢句真

Jack同住烏d彈彈波

山狗躝啦屌

山狗做後備啦

山狗

今季頭兩場無山狗仲爽啦d波

賣啦

一月放山燒，賣得一蚊得一蚊，山燒雞肋嚟

法國好多ching陰啲陰啲反山

上場撚到班迷山潛哂水

sop冇畫面嘅

要反埋燒

大大力反山

我睇緊呢個
ok順

山就躝啦 臭燒就雪下佢 雪到佢續約

welock未夠班

關燒咩事
今季頭兩場d波都好爽喎

bate咁快散散地

有太子

其實燒起到都有少少彈彈波睇下
山係一定無

佢哋係咁
好多盲反

第一場好好j

打fifa諗住用山換利馬
點知人地唔要山要禾子加錢

好撚好睇

d 彈彈波勁到

躝

越左位

左面幼幼是誰

又彈

留青訓好過以為自己球星既外緩

新三劍俠 奶豬子

越位都好好j
彈彈波

對面真係弱

阿叔

基佬太子

阿仙奴未來巨星

咁禾子的確好過山喎 起碼禾子會走位

英格蘭國家隊班垃圾正選應該讓個位出黎俾我牛奶

垃圾一個

牙叔

豬腦係彈彈波keyman

你睇佢地反擊真係得啖笑

真係不得了

似緊練波
對面好似投降咁款

又Offside

我落去踢都ok

記得了 過人率接近0果個

WWG

我阿媽落去踢都ok

左翼堅廢

如果半場仲領先
可以諗下換走細梅俾佢抖抖

阿狗個陣話哂都有幾個國腳級

英撚個正選位要留俾張狗架

湊數嫁咋
可以無視

後備有咩中堅

我牛少左死帶
係唔知對手弱定真係改左踢法

巴迪前幾年都有歐聯踢嫁

咩依家廢到好似臨時湊夠做踢咁

今場應該都係行行企企多
運動量不大掛

感動

Willock Nelson踢落唔似幻齒

dllm咩豬腦, 集中啦

歐洲賽主場只係輸過一次比疤

對面係咪出副選 廢到咁撚樣既

達施華

細梅一cup就比人過

個名改返阿仙奴都得

出太子打攻中位收起山狗有得諗

好似一個都冇

寧願佢唔追返個波

ooo手短 中龍就入

禁區頂又係咁

dasilva聯賽杯打過
後備有無佢?

Elneny

埃及仔落一格踢中堅

OOO係人地起腳前好似冇乜準備咁

埃及仔其實幾廢 回後帝 0創造力

差d豬 認真少少啦屌

有 上場佢都係頂左中堅

上盤

反子仲有咩好講

Why ppl anti Theo?

.........

我禾都入兩球

正常會"yarn"過去撲，但OOO對腳係貼住地咁跳

希望聯賽可以用下拿牛燒呢個組合

又反

對面做咩尻

對面咁既實力真係好難贏唔到

屌對面

我子真係垃圾殺手

唔傳比豬腦100球 25仔

嘩 屌
對面隊野做乜撚野

對手廢唔計

送比禾仔既

收左幾錢？

對面個龍做乜鳩

第二球送

我係咪睇緊熱身賽

屌你 好似練波咁

弱隊球皇禾子

對手廢呀
唔計呀屌你地老母

仲以為會交波俾豬腦射波

爺爺好波 有狗會帳號既要去買客其他了

熱身賽都唔會咁踢啦

基佬今場入唔入到第一百球

Theo 又刷數據

本土派又然

好似有 不過算啦 條友前鋒出身 又矮
不過齋講俾細梅抖都得嘅 打啲垃圾

對面個龍

禾子有冇機帶帽

對面好敬老

哂時間睇垃圾波好似好on9....

對面假到

強隊殺手

對面：想要幾多球出聲

個龍咁弱智都有

又比我子刷

拎幾件禾子波衫出黎派啦清

等睇禾hat trick

幾時到我基破百呀

佢唔入， 豬腦肯定屌到佢反艇

歐霸盃神射手

主場球迷會唔會暴動

對面已經換左人

巴迪係咪上年踢過熱刺出局

對面咁快換人

奶奶D直線

屌傳比豬腦呀

對面23分鐘換人，老野敢唔敢

白俄班霸踢d咁既質素

浩頂3-0

符碌足球

太子真係太好j

nelson

太子好勁

今晚英撚威哂

奶仔勁撚到

我叔快到

已經撚到對面唔想踢

嘩我牛

基佬still on99

呀叔

牛奶真係好撚勁

屌 控完仲諗 一野抽落去啦

我叔真係好撚獨
我基破唔到百都因為佢

學c朗對廢隊刷入波

多左一腳

holding

太子真係好撚正 阿狗dna

訓

巴迪球迷好橙

臭燒山狗通通同我躝

我禾呢球又出得幾靚

大炒

Holding都入

本土派

牛奶唔好走

sm人地幼稚園

話撚左

holding都入波giroud

禾囝可以準備戴帽

456未

本土派又贏

嘩屌 話曬都叫班霸
仲衰撚過對傑志

牛奶D直線

太子>>>>>燒

我牛

節奏爽到

對面頹到

奶好撚sharp 點傳都有

對面個龍飲水

牛奶仔仲係25歲

拿拿聲練番大隻d.

搶個10號位啦

仲要主場

對面做乜鳩

係咪要買客其他

對面可唔可以認真少少

0-10

希望holding可以攞番啲自信

一開條link就入波

對面係咪好唔想踢

同垃圾CCC一樣
輸波飲水

3球都關禾子事

禾子準備3g3a

對面好頹

對面想喊

1-3

浩鼎點睇都似俾波省中

牛奶仔幾球都靚

痴線，作客球迷d打氣聲

個俄佬評述頹哂

馬會客其他@3.5

阿狗都456人

辛祖屌打阿記後防

追番一球啦人哋

都好

唔洗大隻
要體能同下盤

嘩屌

咁都無 clean sheet

埃及仔

嘩屌你 假波艘？半場1-3

快啲比基佬入波啦

後防廢到

咁都無CS

垃圾後防對垃圾後防

唔夠OOO依球垃圾

牙叔失撚哂位

nba？

阿叔死撚左去邊呀

人地話曬主場係要比人入下既

一個人看兩個，乜都死啦

又係傳中

呢球衰ooo老母 生個仔 咁撚矮

嘩 靚

比返啲面對面
雲加好識大體

Holding條7頭

艾蘭尼

兩隊不設防

埃及仔真係辣殺黎

我想基佬入得有紀念價值啲

梅下梅下

ospina死矮仔

不如下次試第二個新仔算

兩隊一齊打109啦屌

點解會有球星台音樂

對面十號仔幾有功架

阿叔去咗邊

holding 一mark二都關佢事

Holding 標乜春

要ccc刀吾要ooo拉=.=

屌 其實阿叔都唔係翼衛材料

對面得個10號係踢緊波

Holding係無辜㗎！

短人手短

要你

其實阿叔唔係踢波既材料

佢唔係踢波材料

埃及同ooo都係矮撚

中場中黎

Holding補位，唔關佢事，反而係佢出左擊，牙叔返後又冇人mark緊都唔散返出黎mark另一個

Dllm

學界防守

funson reported

有冇人覺得埃及仔好廢 係賣勤力

睇多5分鐘訓

egypt mckee

一直都覺得係

我講咗好多次，佢係廢

禾子對呢隊野都輕鬆拎到身位

Nelson又撚狗

睇埋基佬100球先啦

聽日訓教 訓了
聽朝可以傾波了

差D又輸

臭斯賓拿

條後防

Nelson點解會打右翼⋯⋯

Nelson假身好假

唔挽留ospina了

不嬲都覺 做下跑狗同駁腳 偶爾會有一兩球靚傳既

差d 2-3

真係當工具人用

屌挽留了

埃及樣樣有
但係樣樣都唔精

後防都好撚廢下

算，訓了

人地上力

裝越位好靚 ooo 救得又靚

弱版丹尼臣

D死球防守真係得啖笑

阿狗踢到無乜form

對佢印象最深刻係-6入左疤狗一粒

奶基又黎

打弱隊邊駛form

後防發夢

佢啲波係穩陣嘅

買對面10號

foul 乜春.

平時好鐘意搓架 做乜依家唔搓下控制下節奏

牛奶同基佬真係好夾

牛奶好勁